今日企前排，有啲嘢令我諗起中學運動會

頭盔都唔帶?

有勇無謀 歷史證明係毫無勝算

真係唔好次次識集合 唔識撤退啦 好無 ?

你由今朝訓覺訓到今晚, 食啲野先啦

黑警死全家啦屌

巴打我喺你隔嚟